Pelosi: 開始推行彈劾Trump

source:
因為simple majority 而家民主黨係多數黨 眾議院會夠票
Senate共和黨話事 應該唔會夠票convict 似Clinton翻版

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

參議院唔過就冇事啦
你地立左法先玩私怨得唔得呀大佬

入黎睇睇

做場show姐
跟本過唔到senate
只係同選票講 "我地試左嫁啦"

睇下佢地想快定慢姐 我又唔覺得會因為咁而會拖遲人權法

同埋好難想像到共和黨有人變節 所以都係用黎唱衰trump

做場 show，睇少 d 香港新聞， 自已 google 美國國會彈劾
現在美國國會乜主要都唔會做，只會做彈劾工作。

去馬了

佢似好想快快手搞掂 如果係咁就要睇下D 議程有幾大改變

如果只係私怨就唔緊要，最怕係民主黨有人同中共傾掂數，用哩個方式幫中共拖時間，咁就大撚鑊

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆